陶傑:楊潤雄越講越混淆，越說越無釐頭

特區教育局局長楊潤雄忽然宣佈：香港特區「長遠」應該用普通話上語文課，用廣東話學中文，會令香港「喪失優勢」。

然後局長又澄清，一切純屬「誤會」。

越講越混淆，越說越無釐頭。與其半遮半掩、半推半就，一切務求清晰，不如由林鄭帶頭，首創：

1，在立法會以普通話宣讀其「施政報告」；

2，行政會議開會全用普通話；

3，立法會內親中愛國議員即日起先改用普通話向政府官員提問，特首答問以普通話回答。

4，響應導演張堅庭呼籲：特區政府官員子女，由即日起，全部不准讀香港的所謂國際學校，並拒絕去英國讀寄宿學校。

你贊成嗎？

19老師，睇開D啦，賣港狗明知自己分狗糧就係幫共狗執屎同幫佢J完含乾淨架啦！！！！

唔無厘頭日常生活會悶過係外國讀書架

楊局腸係咪想幫萬億填海轉移視線呀？

乜你覺得賣港賊做唔出咩
最多咪讀到吹屎安咁

呢D碎料
金融時報單野
歐美都出晒聲

子女均讀國際學校 楊潤雄稱因港教育制度「複雜」

楊潤雄自上任教育局局長後，已屢次被質疑，其子女過去並非就讀主流地區學校。據了解，楊育有兩名子女，他們過去均就讀國際學校，目前則在澳洲讀大學。他昨日接受Now新聞台訪問，坦承兩名子女過去均就讀國際學校，因為他派往外地工作回來後，覺得香港教育制度較「複雜」，而此舉亦「方便適應」。他表示希望將國際學校教學理念引入香港，但強調香港教育制度亦做出很多成績，在國際間備受推崇。他又認為自己其中一個子女，如果當年在傳統學校就讀，表現或會更好。

豈有此理，暗中安排子女勾結外國勢力
去外地讀書，受洋鬼子資本主義教育涂毒！！
係咪想反動！！

等睇今晚教主屌染楊局長

辭職畀蔡若蓮上啦